如果打科興先有5000蚊券拎，你打唔打？

覺得會用拎錢做理由，逼人打

打

我比 5000蚊 你比狗屌 ，你比唔比隻狗屌 ？

我比5000蚊你屌777你屌唔屌

差果5000食飯咩on9

畀5千你同林奠做愛 ok?

5000美金先考慮

錢帶唔到落棺材

或者打左先比出境

好快有人頂爛市

你條命值5000？

Ok

唔係講笑，正苦真係有可能行依步

打 一定打 往死裏打

棺材都未夠買

$5000靈堂都未夠book wo朋友，仲要係消費券唔係cash

出境去支那?
外國唔承認科興你一樣入唔到境
到時又唔打得其他

有無窮到咁

90？

要同若驊bb做

五千蚊你當我咩
最少五十萬先會諗諗

4000 都拎

你呢90蚊係最後個Step黎
火化都未包

唔係300萬咩

5000蚊打復必泰就ok

你係咪對靈堂有咩誤解？

唔使錢都得

埋到佢身邊冧埋佢都得啦

我果份你比藍屍得啦

屌，中武肺死應該免費燒啦掛
聽聞親人都唔俾見最一後面

係打針死, 有無搞錯D咩野

滅活武肺

可以佢諗住自己拎條屍去磨粉
或者成條屍dum落海呢

唔打

$5000

死咗又要俾人劏屍
劏完又話唔關科興事

鎖國？

50萬都唔打

5000咁少

中左武肺有5000蚊津貼
好返做個body check
之後先再打科興
死左就冇得屈長期病患

我比埋我個5千蚊你老母
叫你老母打埋

$5000但有機會死
你條命有冇咁撚賤

樓主會好開心咁收你5千蚊

我會用柔壓鑽屌到佢出血

100蚊百佳現金卷
接種率會高3成先

如果香港咁樣派消費券，你地覺得點？

師兄你條命都幾平wo

我50蚊OK

俾50000林鄭打十支

打
打完有二千五都制

屌撚死佢

俾5000打你老母

on9
兩日人工 同你搵命博
我俾joyce女上 搵得仲多

打，打一萬劑就有5億
平時都打唔小針筒

唔返鬼國咪得

5000蚊係咪要分開5次
暑季先再比阿

食完百里香再去打

你條命只值$5000？

$5000好多？？？？？！

打完你掛左
都申請唔到啦

分分鐘有人問屌多兩次係咪多幾千

倒貼5000都打啦

我比番5000你打

打得都係畜牲冇腦架啦..起初你條賤命先值果2球,依家搞搞下仲剩返5000

打呀

我俾夠一萬蚊券你
你幫我打夠三劑科興

我500就可以 5000我打10次

好快做爛市

唔差個5000.梗係咁講

你好等5000蚊洗

會
我條命五十蚊都唔值

5000啫， 5億我都要考慮下

樓主：有錢收你唔早講？

錯哂，你係總共會有2505000

俾包煙我即刻打

5000 BTC 我可以

我出6000 叫鄭月蛾打

唔洗錢都屌

連登仔網上: 點都唔打
連登仔現實: 打多幾次得唔得？

迫人打同引人打兩回事 廢老想用條命換5000我唔會阻止 我唔會囉

等緊5000開飯？

國際上都唔認可科興
你打咗又點 都去唔到旅行

骨灰位都買唔撚到

樓主條命得5000蚊

唔好玩啦樓主
你知唔知個5000蚊係分開5個月每個月得1千
仲要冇得留去下個月

即刻入戶口啦，會即刻掃光科興

打咗無命享況且得嗰5000 仲要券嚟

香港有唔少基層家庭，真係幾困難，我信佢哋真係仆到去，當淨係一個打，五千蚊分分鐘都夠佢一家幾口食三幾個月

打你老母

5千蚊換你條命，死左都還好，死唔去成身後遺症都唔知點算

500 我夠

倒貼5百都打

你為左拎5000打科興
一個月後醫藥費蝕返50000

幾好 一定大把廢老狗衝

好小可有錢都唔想要
但科興真係不了

我比5000蚊你比我打一針 但你唔好問我打咗咩入你身體

冇錢都屌 起碼佢唔肥身材keep得幾好

重點係為左香港人啖氣 屌撚柒佢屌到佢升天

ok

打科興送住宅單位一個就差不多

不過到時需要靈位多啲

你俾5000蚊我，我攞走支針自已打